是日笑話：催淚彈

大家發惡夢發得多成日班狗放催淚彈覺得嚇走到我地。我想同啲狗講，你放幾多都無撚用，我地而家唔驚你啲催淚彈，啲味我當有條粉腸食緊榴槤咋

係民居同老人院到放？我屌你老母比鬼屌呀！

BTW，二三線請相信前線決定，前線先係保護緊你地個個，唔係你地去保護前線